其實記者們都好撚狗

影少張相 救多個人

on9 冇佢地 外界點會知得愈多

屌你老母
過去救佢咪又係俾黑警打
同埋一定要靠佢哋影低黑警既罪證

佢地既專業唔係救人，分分鐘害死人
而且要靠佢地公告天下

佢地做既嘢就係俾其他人知呢d嘢

黑警未到 影到黑警到
你地自己諗下啦

黑警開曬槍唔俾人入黎救人
仲拎棍埋去指住啲記者叫佢地唔好行前
得對手點行前？
用愛與和平去檔子彈？
我係前排中咗好多煙係咪又要同你交代